好心港女借出50蚊 無恥中國女唔還兼搶人手機

大陸借錢黨愈趨猖獗，她們借不到錢更可能會搶……

有網民早前上載一段短片，指一名短髮、衣著光鮮的內地女聯同女同黨，在銅鑼灣如心酒店對出不斷向途人「借錢」。網民途經酒店，內地女隨即再向她「借錢」，網民拒絶並拿起電話，豈料內地女發惡欲搶去他的電話。

片中兩名無恥內地女，原來早有前科，較早已向一名港女出手，聲稱要借50元吃飯。

徐小姐向本刊透露，本月5日晚上11時許，她下班後往旺角新填地街乘車回家，其間遇見片中兩名說普通話的內地女人。徐小姐指二人起初問她附近有沒有食肆，又突然問她借錢，指她們的錢包遺漏在的士，想借50元應急。

徐小姐起初不願借錢，但二人捉住她不放，才勉為其難借出50元。事後其中一個內地女人更問徐小姐聯絡電話，聲稱會還款，又互加微訊好友，指可以微訊支付還款。「她本身一開始說話好好聲氣，但後來便不理我了，我打電話給她亦不理我。」徐小姐這時方知被騙。

徐小姐本身以為自己倒霉，豈料在網上又見到二人行騙，覺得十分生氣，「很令人討厭，你穿得一身光鮮還要伸大手掌向人討錢，騙取別人同情心！」

採訪：亦安、艾馬

攝影：田俊

兩名內地女人懷疑行騙不遂，欲搶去別人電話。

騙徒聲稱會還款，會一直未有兌現承諾。

唔借就搶人手機 好猖狂

呢啲真係賤種打靶人

抵撚死啦

就算見到支那人行行下心臟病都咪撚幫

之後還喎，咁都信，仲要支那人

幫得就幫啦

btw係幫我， 拍片整治癒gif影住隻支那賤畜缺氧變到滑嘟嘟色係地下典黎典去

憑我本事借 做乜要還呀 屌你老母

抵啦 懶好心 垃圾